{
    "product_id": "may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-5g-256gb",
    "url": "https://thegioididong.com/may-tinh-bang/samsung-galaxy-tab-s9-5g-256gb",
    "questions": [
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-5g-256gb_qa_01",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có mấy màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "['Kem', 'Xám']",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có 2 màu sắc là Kem và Xám."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-5g-256gb_qa_02",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "18.890.000₫",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có giá hiện tại là 18.890.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-5g-256gb_qa_03",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB được làm từ chất liệu gì?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Nhôm nguyên khối",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB được làm từ chất liệu Nhôm nguyên khối."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-5g-256gb_qa_04",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có kích thước và khối lượng như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 254.3 mm - Ngang 165.8 mm - Dày 5.9 mm - Nặng 500 g",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có kích thước là Dài 254.3 mm - Ngang 165.8 mm - Dày 5.9 mm và khối lượng là 500 g."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-5g-256gb_qa_05",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB ra mắt vào thời điểm nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "07/2023",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB ra mắt vào tháng 7 năm 2023."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-5g-256gb_qa_06",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB thuộc hãng nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Samsung",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB thuộc hãng Samsung."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-5g-256gb_qa_07",
            "question": "Màn hình của máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB sử dụng công nghệ màn hình gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Dynamic AMOLED 2X",
            "long_answer": "Màn hình của máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB sử dụng công nghệ màn hình Dynamic AMOLED 2X."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-5g-256gb_qa_08",
            "question": "Màn hình của máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "1600 x 2560 Pixels",
            "long_answer": "Màn hình của máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có độ phân giải là 1600 x 2560 Pixels."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-5g-256gb_qa_09",
            "question": "Màn hình của máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có kích thước bao nhiêu inch?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "11 inch",
            "long_answer": "Màn hình của máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có kích thước 11 inch và tần số quét 120 Hz."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-5g-256gb_qa_10",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB sử dụng hệ điều hành nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Android 13",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB sử dụng hệ điều hành Android 13 và chip xử lý Snapdragon 8 Gen 2 for Galaxy."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-5g-256gb_qa_11",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có bao nhiêu RAM và dung lượng lưu trữ?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "RAM: 12 GB, Dung lượng lưu trữ: 256 GB",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có 12 GB RAM và dung lượng lưu trữ là 256 GB, còn dung lượng còn lại khoảng 218.2 GB và hỗ trợ thẻ nhớ ngoài Micro SD tối đa 1 TB."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-5g-256gb_qa_12",
            "question": "Camera sau của máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "13 MP",
            "long_answer": "Camera sau của máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có độ phân giải là 13 MP và có khả năng quay video 4K 2160p@30fps, HD 720p@30fps, FullHD 1080p@30fps."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-5g-256gb_qa_13",
            "question": "Camera trước của máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "12 MP",
            "long_answer": "Camera trước của máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có độ phân giải là 12 MP và có khả năng quay video 4K, Full HD, HD và có nhiều tính năng khác nhau như trôi nhanh thời gian, xóa phông, làm đẹp, HDR, góc siêu rộng, chụp ảnh chuyển động, chụp một chạm, bộ lọc màu."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-5g-256gb_qa_14",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB hỗ trợ mạng di động nào?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "Hỗ trợ 5G",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB hỗ trợ mạng di động 5G và có thể thực hiện cuộc gọi, kết nối Wifi, GPS, Bluetooth và sạc qua cổng Type-C."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-5g-256gb_qa_15",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có dung lượng pin bao nhiêu?",
            "question_category": "pin & sạc",
            "short_answer": "8400 mAh",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có dung lượng pin là 8400 mAh và sử dụng công nghệ pin sạc nhanh, tiết kiệm pin và hỗ trợ sạc tối đa 45 W."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-5g-256gb_qa_16",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có tính năng đặc biệt nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "['Ứng dụng kép (Dual Messenger)', 'Đa cửa sổ', 'Âm thanh Dolby Atmos', 'Âm thanh AKG', 'Vision Booster', 'Samsung DeX (Giao diện tương tự PC)', 'Mở rộng bộ nhớ RAM', 'Mở khóa bằng khuôn mặt', 'Mở khoá vân tay dưới màn hình', 'Kết nối bút S Pen', 'Kết nối bàn phím rời', 'Không gian thứ hai (Thư mục bảo mật)', 'HDR10+', 'Ghi âm cuộc gọi', 'Chế độ trẻ em (Samsung Kids)', 'Chạm 2 lần tắt/mở màn hình', 'Chia ba màn hình', '4 loa stereo']",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có nhiều tính năng đặc biệt như ứng dụng kép, đa cửa sổ, âm thanh Dolby Atmos, âm thanh AKG, Vision Booster, Samsung DeX, mở rộng bộ nhớ RAM, mở khóa bằng khuôn mặt, mở khoá vân tay dưới màn hình, kết nối bút S Pen, kết nối bàn phím rời, không gian thứ hai, HDR10+, ghi âm cuộc gọi, chế độ trẻ em, chạm 2 lần tắt/mở màn hình, chia ba màn hình và có 4 loa stereo."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-5g-256gb_qa_17",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có kháng nước, bụi không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "IP68",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có khả năng kháng nước, bụi với chuẩn IP68."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-5g-256gb_qa_18",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có tính năng ghi âm không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có tính năng ghi âm."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-5g-256gb_qa_19",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có điểm đánh giá trung bình là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "5",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có điểm đánh giá trung bình là 5 và có 2 đánh giá."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-5g-256gb_qa_20",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có giảm giá bao nhiêu phần trăm?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "24%",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB hiện đang giảm giá 24% so với giá gốc."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-5g-256gb_qa_21",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có thể mua được ở đâu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Có thể mua tại Thegioididong.com",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có thể mua tại Thegioididong.com với nhiều ưu đãi hấp dẫn."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-5g-256gb_qa_22",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có thể sử dụng thẻ nhớ ngoài tối đa bao nhiêu GB?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "1 TB",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có thể sử dụng thẻ nhớ ngoài tối đa lên đến 1 TB để mở rộng dung lượng lưu trữ."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-5g-256gb_qa_23",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có tính năng quay phim 4K không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có tính năng quay phim 4K với độ phân giải cao."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-5g-256gb_qa_24",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có tính năng ghi âm cuộc gọi không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có tính năng ghi âm cuộc gọi để lưu lại các cuộc trò chuyện quan trọng."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-5g-256gb_qa_25",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có tính năng chống nước, bụi không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có tính năng chống nước, bụi với chuẩn IP68, giúp bảo vệ thiết bị trong môi trường khắc nghiệt."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-5g-256gb_qa_26",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có tính năng chia ba màn hình không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có tính năng chia ba màn hình, giúp người dùng thực hiện nhiều công việc cùng lúc một cách hiệu quả."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-5g-256gb_qa_27",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có bao nhiêu loa stereo?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "4 loa stereo",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB được trang bị 4 loa stereo, mang đến trải nghiệm âm thanh sống động và mạnh mẽ."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-5g-256gb_qa_28",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có hỗ trợ kết nối bút S Pen không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB hỗ trợ kết nối bút S Pen, giúp người dùng sáng tạo và tương tác trực quan trên màn hình."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-5g-256gb_qa_29",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có tính năng mở rộng bộ nhớ RAM không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có tính năng mở rộng bộ nhớ RAM, giúp tối ưu hiệu suất hoạt động của thiết bị."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-s9-5g-256gb_qa_30",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có tính năng HDR10+ không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab S9 5G 256GB có tính năng HDR10+, mang đến trải nghiệm hình ảnh sống động và chân thực."
        }
    ]
}